asso sem1 gpa2.97

目標真心想比心機入翻大學
有無人可以鬧醒我

2.97差唔多啦 今個sem加油上番3！

魚仁生都係大

上去被人屠

唯有更俾心機

想入咩major

其實有讀過ASSO上返大學嘅
一定唔會差過廿分頭 十幾分尾掹車邊入U嗰啲
因為起碼你哋都叫有兩年做project 寫文經驗
屠都唔係屠你哋先

可回收垃圾

讀 top up 再不是完左 asso去台灣或者外國～

我2.8x 都追得返
之後兩個sem 爆4咪得

咁高分
識fd 2.7 升U 你之後爆咪得

咩系先

問得應該都係商科啦文社理gpa差唔多有3 點可能怕追唔上返去

通常第一個sem係低啲 之後熟咗個玩法會好啲
宜家呢個sem先係最關鍵

商科既大家係點溫書
利申sem1 gpa2.76
驚追唔返

我係社科

多謝鼓勵自問上個sem真係有啲懶無乜點溫書我今個sem一定會努力架

好勵志多謝你同我分享你嘅經歷我本身都係唸著aim入翻8大

過四好勁

我見連登好多都話sem1一定會係最高分同過3所以好驚